啤梨：何君堯自己搞老豆老母個墳，入勝和數

1.如果真係收唔到數，應該唔止打爛塊碑，連骨灰都起埋出黎
2.入勝和數，到時做談判籌碼

push

似,唔係解釋唔到重兵下俾人搞到

唔怪得見記者時咁冷靜

仲以為佢死狗

嘩屌
老豆老母走咗都要擺上枱

火鳳入面孫策個招

啤梨哥講得好

點解可以咁大膽講晒出口

君堯獻墳